 웰컴. 하이. 아버님 다녀 오셨어요.
왔어?
오늘 근무 아니신가봐요? 쉬는날도 집에서 푹 안퍼지고 빨빨거리시는거 보면 참 부지런하세요.
 빨빨...
 일루 앉아보세요 아버님. 어깨 주물러 드릴게요.
괜찮은데..
 괜히 한번 빼보신거죠? 시원하세요?
 응 뭐..
근데 쉬는날에도 어딜 그렇게 싸돌아다니세요?
누가 사람 좀 찾아달라고 해서.
누가요?
전부터 관리하던 놈이 수감돼있는데, 마누라가 도망갔나봐.
어머 안됐다.
안됐지. 몸은 갇혀 꼼짝못하는데 마누란 도망갔으니.
아니 마누라 말에요. 오죽하면 도망갔겠어요? 아버님, 찾아주지 마세요. 남의 가정사에 너무 깊숙이 들어가면 아버님만 괴로워요.
 사람 찾는다더니 찾았어요?
아니. 이사가고 없어.
싫다고 간거 뭐하러 찾아요? 찾아봤자 또 기나가지.
 제말이요.
당신은 좋겠수. 큰며느리가 이렇게 싹싹하고 이쁘니. 어떤 며느리가 시아버지 어깨까지 주물러 줘요?
어머니도 번호표 받아서 기다리세요. 주물러 드릴게요.
 그래. 2번은 나다? 근데 누가 찾는다는 거에요?
있어. 나한테 몇번 잡히면서 관리했던 놈인데, 하행선이라고.
뭐하러 쌩고생해요? 내비두지.
나와서 또 사고칠까봐 그러지. 그 성질에 그 마누라 잡혔다간 일나게 생겼어.
쯧쯧...그마누라 누군지 발뻗고 못자겠네.  뭐한다니? 아부지 얼른하고 나좀 해주지.
 예. 
아유 아퍼.
살살해 살살. 아부지 잡겠다.
예에. 
